{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23238",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 바론드호텔"
    },
    "text": "バロンドホテルは総客室数が50室で、竣工年は2023年です。 すべての客室は2023年8月にリニューアルされました。 周辺には京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅と同じ電車駅があります。 また、韓国語で利用者を案内する支援言語として用意されています。 入室の際は身分証明書を持参しないと宿泊できず、身分証明書をお持ちでないため、入室拒否は払い戻しできません。 そのため、お連れ様の一人でも身分証明書を持参しないと入室できません。 住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル身分証は許可されますが、謄本や写真で撮った身分証は許可されません。 バロンドホテルは既存のバロンドパリからALLリモデリングし、2021年8月16日にバロンドホテルとしてオープンしました。 今はリニューアルに若干不備があり補完中であり、宿泊中の不便を最小限に抑えるために迅速にリニューアルを終える予定です。 しかし、3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されます。 新村を訪れる際には、バロンドホテルがおすすめのモーテルとして言及されました。 リニューアルによりきれいな施設と寝具類を提供しており、防音もしっかりしており、リラックスできます。 また、スタッフの親切な対応と良い位置もメリットとして挙げられました。 しかし、狭い廊下とトイレにウォッシュレットがないことで若干の短所が言及されましたが、全般的に満足のいく経験ができました。 ホテルの外観に比べて内部が清潔で快適な宿泊ができるのが他のホテルとの違いです。 しかし、掃除時に髪の毛を処理しなかったり複雑な地域に位置するという点、歯ブラシやシャワー時の排水穴、そして防音に関する問題が若干ありました。 しかし、部屋自体はすっきりしていて、テレビやベッドも満足でき、値段の割に悪くないという評価が多かったです。 ホテルのフロントスタッフは親切ではなく、不親切な状況で対処するのに不便を与え、駐車スペースも狭いという問題点も指摘されました。 しかし、大体は快適で清潔な宿でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "バロンドホテルの総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "50室です。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの竣工年はいつですか？",
            "answer": "2023年です。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの客室リニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "2023年8月に行われました。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの周辺にある電車駅はどこですか？",
            "answer": "京義中央線新村駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、2号線新村駅です。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルで使用できる身分証明書の例を教えてください。",
            "answer": "住民登録証、運転免許証、パスポート、モバイル身分証が使用できますが、謄本や写真で撮った身分証は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルのリニューアルに関する不備はどのようなものですか？",
            "answer": "リニューアルに若干不備があり、補完中でありますが、宿泊中の不便を最小限に抑えるために迅速にリニューアルを終える予定です。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルでの宿泊時に絶対禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊が絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルがおすすめのモーテルとして言及された場所はどこですか？",
            "answer": "新村です。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの施設や寝具類についてのメリットは何ですか？",
            "answer": "きれいな施設と寝具類を提供しており、防音もしっかりしており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの狭い廊下やトイレについての短所は何ですか？",
            "answer": "狭い廊下とトイレにウォッシュレットがないことで若干の短所があります。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルの外観と内部の違いは何ですか？",
            "answer": "ホテルの外観に比べて内部が清潔で快適な宿泊ができるのが違いです。"
        },
        {
            "question": "バロンドホテルのフロントスタッフに関する問題点は何ですか？",
            "answer": "フロントスタッフは親切ではなく、不親切な状況で対処するのに不便を与え、駐車スペースも狭いという問題点が指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 634,
        "QA": 511
    }
}